[專利毒瘤]任天堂準備收手機遊戲皮

任天堂控告手機遊戲公司colopl(代表作黑貓，白貓project,Disney tsum tsum)侵犯5項專利
要求賠償44億日元&白貓project落架
但冇提到侵犯左邊5樣
但有推測係

1.colopl有申請專利既觸控操作技術侵犯左佢3ds game既觸控技術
2.白貓小遊戲賽車抄mario kart
3.白貓角色有一隻特效係玩漆彈，抄splatoon

咁都告得入大把game收皮

任天靠switch 爬左上黎之後開始發威

啱喇
掃哂D垃圾APP

雖然手機遊戲收皮係好事 不過任天堂本身都係仆街 完

補link

得閒搵多d三廠出game，做多d中文化好過啦
正一食飽飯冇屎痾

任天堂真係遊戲界惡霸

任天堂真係垃撚圾

消息來源？

今次哩單野可以話係日本手遊史上最大粒花生

C社GAME既操作系統係用佢地自家既ぷにコン,
老任告ぷにコン侵權即係等同叫C社去死,
C社喺日本手遊界有一定既名氣, 而家日本網上反應極度熱烈

顧掂自己先啦,switch靠自家廠一口氣出晒d大作之後已經冇乜聲氣,冇乜第三廠大作

呢排GREE都告緊Supercell

任地獄本身賣GAME都賺到PK啦

告咩?

C社GAME : 雖比不上全盛期, 但皇牌GAME白貓, 白網依然喺銷售榜上遊徘徊

任天堂 : 日本佔全世界九成課金率既動森成績認真麻麻, 火紋排名百幾位,
對老任黎講整死對手比靠遊戲分勝負來得輕鬆

d行為肉酸到

想睇手機驚收皮

告皇室戰爭開箱畫面

弱智老任執7左佢啦

上次比個小學生話我玩PlayStation 好低級
玩switch 先高級

正啊 搞死啲手機game

返去啪爆部switch

日本手遊hit既game基本上係ポチポチゲー
意思即係鳩按掣就贏既game
死左C社D人只會走去搵其他手遊
開得手機打機就係想玩ポチポチゲー
需要操作技術既高遊戲性game入到銷售榜100內已經算好成績

CLS

雖然白貓係隻宇宙垃圾糞GAME
但老任實在太垃圾

自皮卡丘單野
任天堂已經係香港敵人

我覺得其他game玩落完全比唔上白貓
雖然玩到厭

重有新力改支那名
兩間仆街

操作係手機game入面算好好
只係玩玩下出得太多角色，d實力崩壞左就好無聊
不過呢個係抽蛋game死症

即刻開個模擬 玩下mario先
任地獄

任狗職員係到比負皮

你寧願有惡霸定毒瘤

幾多廠商因爲呢d垃圾手機game執笠

任天堂咪同時兼任囉

想知日本仔果邊有咩反應多D..

上twitter用 "白猫 任天堂" 搜尋
每分每秒都更新

5ch白貓po啲架仔都係食花生多

完全係兩堆玩家關西事咩

正 其實有侵權都係賠錢了事
D人咁驚做乜
D錢又唔係你比
有d人用課金榜黎做指標就仲好笑
咁FGO係咪神作？

Disney tsum tsum都有
任地獄對決迪屎尼

隻mario run都係咁多垃圾手機驚既其中一隻炸，重有其他未計
講到老任好撚正義咁，幫你除毒瘤

睇標題
當佢開波玩專利戰，下隻到邊個冇人知
仲要本土戰場

老任想打入手遊市場? 有玩開C社GAMES, 希望無事啦

真係笑左，講到老任無出手機game咁
出完隻mario run賺唔到幾多錢，
之後出果隻火紋咪又係重課game
自己d game 唔夠hit就話人毒瘤

對月廚而言的確係神作
而月廚仲用課金哩個實際行動黎證明佢地對FGO既態度

老任出既手機game就是清泉

呢間老屎忽公司就係不斷食老本啫

支持老任

想聽老任fans講歪理

垃圾先玩垃圾電話GAME

睇第二個forum講要下埋架,
唔知有無譯錯之煩

今次都幾大單,
c社除左黑貓之外其他主要作品都牽涉到ぷにコン
任天堂我屌你老母

垃圾手機驚執撚哂佢啦岩喇

發癲呀

根本日本仔不嬲互告開 gree又告supercell
問題根源係日本好撚易拎到專利
總之你去申請，而果樣野無人申請過，就批硬咁滯
唔理果樣野究竟係咪你做先，總之你申請先就係你

白貓係第一隻我真係要肝既手機GAME
當年為左佢去左換6S
但之後玩多2個月發覺乜都抽唔到又肝到仆街
出野又快到PK就棄撚左
執柒左佢啦

好呀 就早想毒廇手機遊戲收皮好耐

專利甲由又點
好過sony咩都唔做

最可聯手收手機game皮

colopl有申請專利既觸控操作技術侵犯左佢3ds game既觸控技術

姐係點

留名學野

歪理就唔會既，但你放心，一定會人無啦啦講起sony

就算真係整死左C社

依然有......

一年量產十幾隻手遊GAME既SE

笨大

同樣最鍾意玩版權既KONAMI

擁有全世界最賺錢手遊怪物彈珠既mixi

背後有SONY, 擁有課埋條命都願意既最忠實信徒月廚既FGO運營商aniplex

Cygames

GUNGHO

........

大手手遊商隨便數都一堆

死左C社對手遊界影響微乎其微

要sony搞佢肯自爆fgo左先算

虛擬菇掣掛

呢d on9野你咁都記住証明你都係一個小學生

其實唔少日本手機 game 因為成本問題係香港加深圳/杭州開發
例如近排好 hit 的Fate Grand Order , Disney TSUM TSUM，龍珠，星之卡比同埋 Gundam AW 等
如果任記收手機 game 皮
香港其中一個叫做稍為國際化的 IT 工業都會收皮
到時香港唔知點再搞高創工業

yes, 依個po好多人ff可以收垃圾手機驚皮真係R撚曬頭
重未計老任都有份出垃圾手機驚

其實係講緊當年Mario 64 NDS版用筆控人

中譯

對老任好反感
無玩白貓

姐無冇專利告有專利

兩個都有
但唔知任記係邊種

自己出極都係亞視級數野,
唔掂就食返老本
老本都唔夠揪就眼紅人地告鳩人
唔聽意見 (唔止香港譯名單野)

個標題誤導到呢
白猫=全部手機game？

goty=亞視級
你亞視fans黎

譯名果單正仆街啦
收左信3個月先覆封垃圾

想黎分豬肉

手機遊戲根本垃圾 收得好

賤種蝗係咁上下

老任自己都出課金驚，你班弱智仔點會覺得咁會收手機驚皮

老任同迪士尼邊個惡啲

個標題都多撚餘
連登仔又蠢到比人牽住鼻走

祝果ｄ垃圾手機game快ｄ收皮

唔好咁沉迷呀
個腦再壞多少少就仆街了

冇可能收到

希望Pkm Go多番人玩

公司唔知
fans既話老任惡d

都係吹下水啫

其他公司收晒皮得返佢間垃圾都唔算收手機遊戲皮?

應該咁講
佢告白貓果樣技術好多手機GAME都有用
唔係100%都有返咁上下似樣
如果真係告得入既話其他好多手機GAME會受影響

BTW樓主咁開都係想睇下GAME台2大公敵連登仔會買邊邊姐

你又黎

任豚們又狗衝曬入黎

根本冇可能收到

咁又駁唔到嘅

Nintendo 訴訟未輸過 佢贏等於c社收皮
留名睇c社執笠

佢係想收人皮
但法庭比唔比佢收人皮係另一回事

岩田走左
君島有冇做過一件好事

唔係咁單純掛
最撚垃圾嗰堆自動掛機game可以告咩可以點收皮

收皮啦支那仔

垃圾

你好撚煩

係咪呢排冇GAME出所以好得閒呀老任

諗起capcom有個振動提示敵人到來既專利 告暗榮

你當以前 nds 死㗎 ？

老任收皮啦 皮卡丘事件到依家都未接受到
利申 更加希望手機驚收皮

GAMEBOY

コロプラによると、16年9月に任天堂から特許侵害の指摘を受けたという。「1年以上にわたり時間をかけて真摯かつ丁寧に、任天堂の特許権を侵害しないことを説明したが、当社の考えが任天堂に受け入れられるには及ばず、訴訟を提起されるに至った」という。

16年已經同人講有問題
2邊傾唔掂搞到最近先鬧上法庭
然後某D人睇到既就係老任「突然」搞鳩人

任天堂是原罪

有無仆唔仆街。
政府同商人成日洗腦既「尊重知識產權」既「知識產權」
本質就係仆街。

唔明 觸摸屏幕操多就搞到佢
但依家啲智能電話全部都touch架啦

係因為用觸摸屏幕呢個動作黎令隻角色郁而比人告
唔係觸摸屏幕本身比人告

應該係白貓按個Mon是但一個位就可以開始操作角色移動，呢個位侵權。

其他用虛擬十字鍵既就係另一回事

你個腦只係記住一樣野 ？

Wii U個陣唔係掉得好勁咩

手提機喎清
但你計番3dS個陣個銷量
其實都已經俾人食左唔少（仲要正正係俾手機GAME）

老任好似成日都升下掉下咁
不論係手提定家用

老任真係仆街黎

成個市場都跌緊
老任有排收唔到皮

佢以為打低白貓自己就有位上？

而家白貓成日排到幾十名 打完都唔覺

點解會覺得人地打白貓係想上位

忠實玩家痴左線

ON9!

想跟我任說聲加油

手遊呢個詞真係好"銀"耳

就算係咁都唔會買你任狗架啦

將會很有趣

理想結局 :

A : 任天堂勝訴, C社執柒, 大量C社粉哭喪, 睇人仆街最開心

B : C社勝訴, 任天堂最強法務部被打敗, 任豚抵死

最悶結局 :

和解, C社畀返幾億任天堂繼續營運白貓, 花生食完冇野睇

你介唔介意quote一兩個留言黎睇睇，
我爬哂文但唔係好見到

呢個post某啲"中立玩家"真係好野，
咁都可以拉埋索尼改支那名黎溝淡件事
小心炒車呀各位巴打，
果5項專利仲未講係咩黎架

btw手機game係遊戲界毒瘤呢個係事實，
無論用啲方肉酸定唔肉酸都好，
收到手機game皮都係好事黎，
白貓依家全盛時期已過，
今舗比老任收皮都唔係無可能

有錢養律司團,冇錢整多幾隻新game

老任係最多現金流既遊戲公司(好似係)

應該係為遊戲界除害，
為良好遊戲出一分力

第一頁已經有人話老任靠Switch彈返起身就搞事啦
最撚中立係你喇叻喇

老任少左出game咩？

點解會有人覺得任記係正義之師
明明就係垃圾手機驚廠互片

btw,老任律師團咁多年來既勝率都好高
最經典應該都係當年比人universal告侵KINGKONG權反贏番個單

btw老任自己都搞緊app驚
火紋,動森,黎緊仲有隻仆街芒
呢壇野擺明係想ko對家
+咩2GC

仲有你地最撚討厭既app驚正正就係領先業界既SE搞出黎先

某fans概嘆：唉，老任原罪

其實話侵權係16年9月既事，嗰陣mario run都未出
係傾唔掂先告上法庭

任地獄

可能同呢隻有關

就算講依家呢一刻老任自己都冇一隻同白貓類似玩法既手機GAME
咁樣搞一搞白貓絕對唔會係D咩KO對手+2GC咁撚ON9既理論

唔洗理佢 佢係d寧玩PC版mhw都唔玩ps4嗰d平台信崇既傻鳩黎

呢隻都係上年先開始ALPHA TEST
佢同colopl傾係前年

上面我貼果隻幾近磅
老任出名小氣霸道搞屎棍係事實冇得唔認
起碼我唔覺得佢會貪果44億先

柒夠未？佢有PS4架

狗咬狗
正
最憎任狗同手機game
兩邊搞個頭破血流就好

有冇上高登

區區果44億YEN就頭破血流
你都係唔好搞生意

原來有無上高登會影響佢有無PS4依個事實

所以真係唔知搞乜撚
成件事好撚無聊
懷疑係關君島本身D商家佬思維事

15年9月上任，16年9月告C社
你話唔係佢都無人信

唉 自己唔撚明又要搭爹 我都廢時上高登搵post俾你睇

唔講以為44億YEN仲有錢過李+X

垃圾任地獄
譯名單嘢就知佢無放過香港人在眼內
係你班無尊嚴嘅狗先仲會盲撐

所以重點應該係老任要求白貓下架
如果因為咁而要下架真係有好多手機GAME會受牽連

不過就算老任勝訴最後應該都係比錢了事

垃圾新力
譯名單嘢就知佢無放過香港人在眼內
係你班無尊嚴嘅狗先仲會盲撐

日本D遊戲app真係特別垃圾
fgo算係入面比較有良心

就係明得多過你先笑你柒，串鳩人幾句就以為人地真係無玩，細路仔都無咁天真啦

吓，FGO先係最垃圾喎ching
嗰次一粒騎石笑到我pk
利申：微課18隻5星

笑佢開完個膠post俾高登仔cap圖偷玩ps4 beta嗰個post呀 明明明

咁都侵權
咁佢隻手機MARIO都抄temple run啦

44億yen保護費呀

sick d野

至少唔會好似其他game成日出新既勁野屈鳩你課金

你呢個例子唔合理程度仲高喎

講柒邊個夠你嚟

玩多過一部機叫偷玩
用得依啲字就真係主機信仰啦
使唔使比啲冰你敷下塊面呀

綠帽我認

仲有白貓網球

依樣真

食屎啦 任狗

唉 你真係智障 下次都係唔好搭爹

想見到白貓收皮好耐

班on9已踏入純粹盲反地步
一樣理據都冇 一嚟叫人食屎

你地假中立咋

閣下你見唔到最尾張圖? 點樣好多game 收皮

留意咗條任狗已經入咗白貓post好多次去串白貓，忍不到
利申：白貓死忠

咬到去手機game

兩邊都收皮啦
兩邊都係遊戲界毒瘤

Switch已成堆三廠中文game
剛放監？

有無MS寶藥黨?

唔好貼呀你，阻住睇post

係呀,咁今個月有咩好玩

有聽講過白貓申請觸控屏幕操控技術專利已經有一段日子但一直卡住唔成功。

唔排除有人對呢項專利有「興趣」…

同埋依家好似都未公開其餘4樣係告乜…單講操控技術表面睇唔容易告得入

其實同KONAMI個牆壁透過鏡頭專利一樣
今次都既特許都係基本操作LEVEL既野,除非冇講果4樣好重要
唔係既話任天堂真係專利毒瘤,去仆街啦

花食

switch 2018可以收皮了

唔清楚日本股票買賣運作
不過COLOPL已經開始死亡倒數

呢d 叫替天行道

成件事感覺柒既會係白貓多過任記
利申:花生友,等結果

老任今次贏到 其他GAME陸續有黎

應該唔會咁表面
傳聞:
白貓既專利只有表皮既點擊,但實際運行到既仍然係任記既專利
而白貓唔理任記既警告,同宣傳上亦作出誤道

好睇喇

XBOX ONE? WFC

我地大任天堂準備收哂app台啲毒瘤遊戲皮

SE : 邊個要告我?

笨大 : 我真係好驚呀

KONAMI : 你好

GUNGHO : 好懷念喺3DS度整既瑪莉奧轉珠

MIXI : 3DS隻怪物彈珠都幾賣得

---------------------

任天堂 : 大家都係老友, 我地合作左咁多年, 分D餅仔黎齊齊食好喎

明明手機驚收皮對sony都係好事

又係度狗咬狗做乜撚

係咪一見任地獄就起哂槓

惡霸nexon,ncsoft幾撚時收皮

游雲開台講 老任入硬先會告 冇得和解

5個專利4個未講

咁se同Konami 罪該萬死

傾咗成年都未掂先告

Sony 居高臨下，俯視眾生啊嘛

老任好恐怖
呢鑊白貓仲唔仆街

薩爾達出中文
又係時候翻煲GOTY
玩到下隻GOTY

見到D傻仔話咩 收哂手機GAME皮就好笑

你冇侵權 冇抄野 佢點搞得你入

on9仔

老任法務部出名常勝軍
如果白貓係都要企硬既話好大機會輸得好甘

Sony就算俾人侵權就唔會告人
做咩唔串得老任

白貓派少咗石之後就無玩

如果單單係指出左街呢項專利
有事既多數都係D動作GAME
轉珠傳統RPG掛機類呢D唔會受影響

以前真係倒水咁派

fgo同sony有關

所以起晒槓

微軟幾時告下任豚呢間垃圾公司

ms xbox個十字掣……

等俾sega/snk告

世界大戰

係都一齊告sony

PS十字制果個外觀我記得好似真係為左唔比老任搞先變到4粒制咁

好心新力呢啲食老本 仲要食人地老本既公司執柒咗佢啦

ps 十字制無得告

ms xbox 就

sega用開果種方向掣設計用到ss為止

嗚啊好撚大方啊

我指個外觀
PS個十字表面睇好似4粒分開咁唔係十字形
呢樣好似真係有專利

手制果d私底下應該傾掂數喇
今次點睇都係馬場當方丈冇到先出事

任地獄2018年仲有貨賣咩

是但啦
任天堂比舊屎任豚佢地都話都正架啦

點解E個POST D人討論索尼仲多過C社既

係 但老任仲堅持要出兩隻goty
相反新力一年先出隻gt仲要撚鳩索索

一提任記就會變成任vs索

本身已經覺得白貓班撚屌麻撚柒煩

老任自己都出左幾隻手機驚啦 根本唔關手機驚收皮事

法律部同整game部應該唔同人手掛

已經有白貓粉為COLOPL收任天堂皮

Sony手法不嬲好有大將之風,唔會好似任狗咁成個8婆怨婦咁

真勇武
高登連登得把口念力抗任

不嬲一有關於老任既野,班任豚就即刻9秒9鳩衝出黎咬sony

明明乜都冇做過

大將之風

假想敵

我大SONY根本冇放過任地獄在眼內

念力

勁 居然整返好

呢度已經有個玩家幾乎逐個comment駁咁濟
利申我就不中立既，
不過呢舗真心撐任記，打撚死白貓班仆街，
見到馬場個死人樣就扯火，
明明上年都仲好地地，
唔洗人限時限刻login, 有時間就狂煲，
唔得閒玩果排唔login都唔洗蝕好多野，
依家又要學人用日任迫人日日玩
愈搞就愈仆街，
希望老任今仗贏得靚靚仔仔

sorry好似離左題，大家都係傾返索狗啲衰野啦

吓話

條女好似係天皇個愛子公主黎喎

不愧為大將之風

哇惡撚到
不嬲存在既大將之風呢

大將之風

講完有冇面紅?

代佢答：無

課長嚟

我又代答：有

點解要面紅

收到皮真係乜都得

任豚無得代索狗答，你走啦屌

利申 索狗

任粉又羊

你邊撚個 做乜鳩要聽你講

你又係邊撚個 你答乜春嗲 關你春事

你兩個都收聲

利申：白貓苦主

洗撚你理 呢到討論區我鐘意出聲關你撚事

算啦無敵玩家今次算好人架喇，
忍到手無貼金剛棒，又無周圍話人sony打手

打到白貓停服都未必打完

依加啲任狗真係好笑,一句comment 就嬲撚到不搵料post link ,仲唔係怨婦8婆係咩

你估老任柒野少咩,Wii U 主機侵犯專利上訴失敗要賠 1 千萬美元黎緊部switch聽講又畀人告

原來大將之風係講野唔俾人駁
駁完就係on9
Ok明哂

有咩意思 好任多謝都黎唔切
機又俾錢買左，game service 又唔駛預你果份

我想你講下你既睇法而唔係貼下圖post link 當係駁左,真係好8婆feel

仲有邊到有話唔畀你駁

哇惡撚到呢句都唔叫睇法

ok當我冇講過

真係哇惡撚到

我有睇唔少型月作品，但我讀緊大學平時返學搭車hea嘅話真係寧願買書睇都好過玩fgo，啲遊戲性又鳩，同我俾舊錢買幅美術圖返黎冇分別

無錢啦老任?

做狗唔惡 唔通比你班豬惡咩

老任養班fans都無撚腦

最盡責最叻係你

非洲人

其實白猫就黎收皮，好多活動都hea做鳩出，係估唔到收皮前比人告，仲要賠40幾億

索狗玩乜XB2

我是多平台玩家

手機game點會收皮
白貓間公司賺幾多錢啊大佬 任天堂得閒冇野做走去告人
仲話想白貓下架 班fans燒撚左你任天堂都似

Colopl 股價大地震, 跌幅接近20%

抵啦

其實都唔係話好多

白貓FANS

查返紀錄，如果呢間營業額係61億的話，老任同期係2199億

為w左w錢w告wCw社w

食飽飯無屎屙就梗，但話係為錢告就真係笑死

Capcom玩埋一份，告龍project 啦
想睇c社收皮

告任天堂 用intel 個案例等佢仆街好過啦

capcom 要告 都告左匯創紀

佢有隻game 有幾俊角色 擺明侵權

Pad幾時告神抄

神抄冇進軍日本告唔到

睇下有幾多人衝出黎柒，份專利係老任開放俾人用，白貓攞左老任個專利去自己註册專利老任先去告佢，仲要己經俾左成年時間叫佢改。

唔好搞咁多野，快D幫部Switch出一手game

一路都出緊喎

咁嘅on9 game玩咗一場就del咗
除咗補魔 同埋中二之外 fate系列到底有咩賣點

非常, 萬二分, 極度讚同你地既諗法
但對住同樣唔玩FGO既我講冇咩用
或者可以試下同信徒們表達下你地既想法

白貓真心好玩， 但模組限制， 白貓有得渣車已經係神績

留名等睇老任法務部最強傳說被打敗

C社你今次仲唔仆街

個gameplay望到都唔想玩

konami告同行嘅歷史真係好恐怖，尤其係對namco的恩怨

話老任冇錢去查下兩間公司既市值先
係唔夠罪大多（都差唔遠
但係都多你馬場一個位

不嬲叫新手唔好玩，珍惜生命

咁點解要白貓下架？

白貓想將個專利借另一個殼據為己有?

話老任貪果44億yen

好多人話老任比唔起果一千萬美金要籌錢丫嘛

老任=日本迪士尼 隻手遮天 會唔會為果少少錢呀

係
本身個技術畀全世界用
佢想申請做自己專利
（唔排除申請到會周圍告其他手機game)
老任見佢將自己個專利亂搞先出手制裁

課金手機Game收皮對遊戲界係好事，買斷手機Game我覺得Ok

班索狗炒撚晒車

任記囉得五個黎告一定有準備架喇
其他果4個似技術細節黎

正義的任

任地獄又變返任天堂,成件事觀感逆轉晒

如果呢個講法係真
反而老任敗訴先係收手機遊戲皮
有冇理解錯

真係變左+2gc

差d炒車

咁老任自己都有手機驚
冇話正唔正義
只係依家件事風向會唔同哂
唔知仲有冇咩逆轉

又係馬場呢個仆街

希望老任收哂手機驚皮

過左一日任記就變左正義使者

非課金單機GAME係無罪

其實關佢有手機game咩事
就算佢打低左白貓都唔會對老任營收會有好大影響
合理相信係仔護自己既專利技術
C社將一樣大家都用得既野據為己有真係同賊冇分別
抵佢比人告

逆轉多幾獲成件事就好睇

睇到有人講馬場夠膽死叫capcoin 磅水
係真既真係抵撚你死

用佢偷番黎既專利

最鐘意睇炒車

怪錯君島

係
未證實仲傳緊

逆轉裁判7有題材了

出隻任記版白貓

只係5ch傳聞,港台中就即刻有人跟住帶風向,得左
唔清楚既可以上下ゲハ板就知邊類人最中意玩ゲハONLINE
咩MHW係ONLINEGAME果種收月費GAME乜乜都係同一類人傳出黎

咁白貓真係好撚無恥

咪玩la
老任話告c社個時咪又即刻一班人走出屌9任地獄
邊個最叻帶風向呀

但最後ぷにコン想囉專利權

Sony？

當然係任記FANS,任天堂告鳩人似足專利毒瘤引人不快
就即刻有人將毫無根據既傳聞當真實咁四圍唱,被告變原告

好多人話告得好喎

邊個專利毒瘤都未搞清楚

老鳩民又衝出黎柒

仲有人理個青山走犯

件事未搞清楚哂
你咪又係講緊傳聞

食完飯又有得笑

所以我咪話依家任天堂"似足"專利毒瘤,所以先比人屌
我冇話過任天堂係專利毒瘤,其實上面我都有留言
如果淨低果4樣專利專利唔係乜重要技術,用D咁既野搞事就真係專利毒瘤

終極炒車，柒到唔敢睇，仲要係到撐戈下先好野

收手啦，我驚你炒埋果4樣

如果傳聞證實左係真就果4樣專利未必係重點啦
依家咩都未知就開哂炮
你又唔選擇信傳聞話C社"似足"專利毒瘤
兩邊都未肯定係咪事實
但你就先話老任先
咁唔係帶風向

lm食花生

コロプラの持っている「ぷにコン」の特許は「ぷにぷにしたUIの表示」のみなのに、操作性に関してもコロプラに権利があるかのような誇大宣伝
日本仔係話白貓個專利係得個疑似condom ge UI
佢就講到成套控制都係自家開發霸左個專利
專利註冊寫到明 唔係就咁帶風向wo

兩邊都係專利毒瘤，爭乜春

我幾時有話老任?
我係呢個POST既留言只係話過淨低4樣專利係乜未知,但任天堂用咁既野告人就真係專利毒瘤
同埋叫人唔好用5ch既傳聞當事實帶風向,因為唔係第一次

花生花生

呀,仲有問人NS 1月有咩玩

單係呢一項背後係點你都未知啦

A搶B野賺錢，B告A，所以AB都係毒瘤
goodest logic

開呢單野咩事
老任唔出GAME所以佢既提告就係錯
唔好帶風向啦

係唔知啊,所以咪我咪話如果
如果任天堂用咁既野告人就真係專利毒瘤
不果有人好似唔happy覺得唔公平,我加多句,如果上面傳聞係真就自己抵死

索索成日好鐘意講到呢個月冇game出就代表之前果堆唔係game好快玩得完咁

帶風向不嬲各方都有做架啦
唔好講得呢d事得任豚有份

係唔關事,膠登俠話NS好多GAME玩我咪屎忽痕問佢1月有咩玩
唔明,帶咩風向

XB2 28個鐘爆機
Splatoon 2得一個月命

好似係

有冇GAME同專利案根本冇關係
如果老任係亂告唔通佢出左好多GAME就代表亂告冇問題
想將話題轉移左去出GAME度先係帶風向

老任要告既一早告鳩曬d用虛擬搖桿技術既遊戲啦
一直都無咁做
我信老任係真係放個專利俾大家用
而馬場條撚樣就想轉個殼申請專利自己霸住唔俾其他人用
咁老任先出手去制止佢囉

咁你咪同洗地俠格劍，佢之前留過電話，你可以搵佢深情對話

講冇驚玩任豚自己仲驚啦

對老任冇乜feel
但想睇白貓收皮好耐

有好多GAME玩同1月有咩玩有咩邏輯關係
1月有冇咩玩同NS多唔多野玩係冇必然關係
就算佢1月好多GAME出但之前冇野玩佢都算唔上好多GAME玩啦

BTW
膠登俠你都咁認真
隔咁耐又拎番出黎講把撚咩
講番專利啦

公道啲講
有接觸過白貓就知個punicon唔會係直接應用老任嗰個所謂專利
市面上Apps game冇一隻觸控手感係好得過Punicon
從實際表現睇就知C社punicon觸控背後一定有落力
問題係假如C社只係將佢哋自己做嗰part注冊
但係另一part仍然係喺老任手上嘅話咁個專利一樣會無用
不過呢啲都係留返同個官講

某啲會員真係搞到有提到任記嘅pos 都t冇得正常討論

背後既技術
我地門外漢真係好難判斷
之後發展落去隨時好多逆轉睇

最快2月16有第1場辯論

唔啦,一陣又唔知發乜神經話我係分身要約出黎確定,痴痴地線

你再引佢因住佢又留電話

我覺得老任法務部唔會打無把握既仗
囉得5個專利告鳩C社一定關事

C社果邊有無咩聲明出黎講自家個專利

有接觸過白貓就知個punicon唔會係直接應用老任嗰個所謂專利
其實你點知老任個專利係咩?
如果係mario 64 DS版個touch screen control (隻game係2004)
我睇唔到C社個觸控有咩分別 (白貓係2014)

前面巴打條link for mario 64 ds，應該都係掂mon果點做中心點，拉唔同方向就跟住移動，拉得短D就係慢行，長D就跑
[url]
[/url]

呢個真
未見到有其他遊戲操作性好過屎社粒punicon
不過照依家既劇情睇
老任就一直都無出手阻其他遊戲用虛擬搖桿既
咁到底係老任想搶左屎社粒野黎整自己驚丫?
定真係咁撚正義出手阻止屎社專利申請成功而搞到大家都無肉食呢
就等遲下先知啦

自

why not both
口講為正義實際就

呢樣都可能
既可以自己奶埋一份,又可以做正義撚
馬場準備含撚都得

老任心態：街外錢齊齊搵，但想收埋獨食就打柒你

一個專利係包到好detail
包括幾多Pixel 開始accelerate, 點樣同其他value interact 都係包埋
所以實際近乎冇理由直接應用人地個專利

所以C社之後自己加嗰PART究竟係屬於C社定老任 先好睇

應該唔只講呢單啦
根本狗咬狗

記憶中老任好少告人
比人告就多

以樣野等開庭就有記者囉料

十卜白貓✌🏻

3間公司都成日比人告抄手掣

最經典應該係美國佬想告老任kingkong侵權
結果比任地獄反告返轉頭

c社粒野既外觀就肯定係c社專利黎
個技術就.....睇個官點睇喇

但係聽講老任法務告打本土冇輸過

兩樣野無衝突

次次都俾人告,然後對手輸
咪無輸過囉
唔主動告人唔代表無官司打既

打贏環球真係好勁
重要果時美國任記重係起手無耐

真係幾癲

無反告
但環球敗訴，勒索不成仲要嘔返堂費

之後有告返環球出果隻KINGKONG 侵權

兩樣都有咁係咪中級？

大陸都係咁

岩岩上網搵左黎睇
根本係環球自己on9

柒少陣啦你 啱啱先炒完車
幾撚事有人話為正義呀
又要炒多鑊呀on9仔

任天堂要是原告那就是任天堂有罪

任天堂要是被告那就是任天堂活該

總結：
任天堂就是原罪

怨婦8婆又小學雞任豚又發癲

索索又學人
大將之風

個律師叫mario

見識到啦,垃圾任豚最鐘意單單打打成個8婆咁咬到2046

惡撚到

3個字叫睇法 ,你真係影衰哂其他任豚

真係小學雞到,本身唔想再應條戇鳩小學雞,又要衝出黎咬人

怨婦8婆又小學雞任黑又發癲

冇得玩白貓我以後點算

仲要搵舊PO發癲

咁你咪玩fgo

玩戰鬥女子學園

白貓死姆咪都走唔甩
唔想做人了

Xbox 最罕有，最高貴

任地獄又要告多一間公司

今次係支那QQ

QQ抄ICQ>>>QQ操作呀所有野都係好過ICQ>>>QQ係原創IDEA
神抄抄PAD>>>神抄加其他系統落去>>神抄原創咗個拉珠IDEA

其實證明大家對大陸抄嘢思想已經無咗個警覺性

上面的post,SONY都拉埋黎講「大將之風」, 剩係佢意圖將「let's play」個名申請版權專利,就知佢幾仆街

唔係有冇警覺性
而係奈佢唔何
佢係抄你又你
中國法庭最後都係會屈返你轉頭

同共匪講法律佢只會話我就係法律

尋日先見人講不如告埋QQ車
估唔到真係嚟料

兩邊都唔想幫
但想手機game收皮

我本來想講道具賽車game好難話抄嘅，睇完段片之後屌你老母抄到咁明顯

呢單真係要告啦 抄到出晒面 不過可能老任比QQ告番轉頭

睇完
質素真係好垃圾

但QQ係老任最強法務部都難以戰勝既最強對手

支那不嬲抄到一模一樣,好似隻食雞game傾唔掂數就唔畀佢入黎,自己抄隻手機版食雞,但之後又傾掂數一齊合作

要睇隻野會唔會進軍日本
佢想入日本市場既話老任實打
老任緊張孖車仲多過mario本身

對手係支那喎,告返任天堂都仲得

佢唔進軍日本 鄰國又唔講法律
最強法務部都冇用

同某索狗一樣囉
總之新力就係大將之風
老任維護版權就係毒瘤
你用證據駁佢？死八婆怨婦
隻狗都唔知係咪支那嚟

罪大養埋班狗就係用嚟咬你任記

大將之風

兩間都唔撚抵幫啦好老實講，不過如果白貓因為收皮而開放返粒condom出來比人整game都未必係一件壞事

好低質
寶可夢都有人撐

唔出奇 新力夠有

sony買robottech電影版權 班gk仲好意思出聲

sony 送錢俾 Harmony Gold 呢間版權小偷賺

自從sony 拍robottech電影

任天堂地獄不再

仲有揸住蜘蛛俠版權
死都唔肯放手
見disney搞起marvel宇宙就打算抽水
大將之風喎 卑鄙無恥版權毒瘤

同中國講法律都係慳返啖氣好撚過啦

本來睇呢條片頭10秒都覺得無乜野
因為賽車道具漂移仲有跑跑卡丁車呢D
但個墨魚一睇同mario 1撚樣
CLS

隻墨魚接近係直接COPY過去

就係抄到足都無問題,搬埋水管佬做封面都仲得
根本都告唔入
這就是大陸

進軍大陸?買起你間公司咪唔存在抄

最直觀諗都係睇會唔會變左好似手掣發展史咁
逼到其他公司發展其他觸控操縱技術,佢果隻比人用既公廁手感真係講唔上好
家下貌似任記都係試緊可唔可以套埋個專利落手機d電容式mon度(前面話補充條文內容)

任狗咁廢
Sony PS躺著都贏啦

吓哇~

PS4 ドラゴンボール ゼノバース2 バンダイナムコ 66,035 87,105
PS4 ドラゴンボール ゼノバース2 デラックスエディション バンダイナムコ 4,216 4,216

NSWドラゴンボール ゼノバース2 for Nintendo Switch バンダイナムコ 24,045 96,040

關專利案咩事

九唔搭八

SONY根本WFC任天堂
任天堂都係同手機game廠比啦

賊唔死，sony都會出事

sony有子公司做app game

咪on9 ,sony打官司會輸咩

PS3同PSP都輸過官司喎

官司新聞發出後, C社既第一單蛋池更新,
似乎新聞並未影響到C社粉課金既意慾, 白貓網球仲排到iphone銷售榜第15名
作為希望睇人仆街既花生友, 哩一刻既心情就係想老任贏

係9唔搭8
純粹想踩下任狗姐

索狗又衝出黎柒

岩岩追返post,
明明個post係講緊任天堂同白貓，討論緊邊個抄邊個，
隻無敵玩家都可以唔止一次拉埋sony黎講，
又話sony都係仆街黎，都係抄人野，
仲要一直都無人理
有幾隻索狗係度亂吠9up就即刻有人出黎屌，
真係想知索尼有幾仆街同任天堂告白貓單野究竟有咩關係？
又係索狗搞事先？

btw前面有條友問1月switch有咩新game,
無人答到仲要比人串話關單野咩事，
真係唔知，不過肯定今次單野索尼應該有份

其實唔洗google都搵到

衝出黎示範自己幾低質真係幾好笑

一邊屌人關sony咩事一邊又話人答唔到啲同單野無關既事
係咪有少少精神分裂

兩邊都唔岩, 佢最岩

點解第一個發明抽蛋嘅人唔告Q哂d 手機game, 屌佢老味抽乜撚野啊

爬晒文未

咁究竟阿玩家提sony係同單野有咩關係呀？

我咪就係話緊兩件事都係咁撚on9囉
你成日都係度轉型視線

新力係仆街賤種大魔王係咪會影響到呢單野？

佢提sony係on9依樣無錯呀，好多人撐佢咩？

即係而家老任係告白貓將佢放畀人用既野拎黎申請自己專利？

係喎，其實抽蛋系統有冇申請到專利

暫時消息話係

係無人撐佢呀，但佢不停發癲前面搞到係咁傾sony就好地地，
班索狗9up兩句你地就即刻衝出黎，
睇落好奇怪咁je

掉返轉咪一樣
你地有無人衝出黎話比卡丘單野無關？有無人衝出黎話game list同單野無關？
但又衝出黎話sony野同單野無關喎

個post都差唔多推左一半，
條友都提左好多次，我咁都叫衝出黎

又唔係單指你

你咪一樣係索索9up你唔理
有人屌索索9up你就衝出黎
唔好咁雙重標準啦

講講下又變豬狗鬥一番

集體炒完車之後已經無人討論邊個係仆街
未炒車前就個個都屌老任垃圾

樓主標題黨

其實好多年前已經發生過，更成為社會問題
GREE就係玩得太過火

只係果次之後冇咗收集型扭蛋

技術型專利好多時都可以上庭free style
專利權一早已經變哂質 全世界都係咁玩
apple 有 touch screen patent 添

根本用patent 嚟定義行為正確就係on9 pov

More

konami除左攞左音樂GAME既專利,仲攞埋遊戲入牆鏡頭專利
搞到3D GAME好難做好視角,一係就用關卡設計避開佢

唔好再橫生枝節啦

LM

沉左又推上黎做乜鳩

大將之瘋

高登原來都有post

仲有人上既咩

任狗比佢彈返起左又亂咁咬人。想收手機遊戲皮黎壯大自己部switch 。食屎啦，唔會買你呀

高登話內幕消息9吹你地都信喎

點為止信 討論緊就叫信?
呢度一樣有人講緊只係吹風

又唔爬文就鳩叫

只要個point唔係屌老任佢地就覺得係假架啦

你唔信咪唔係信囉

總之老任就一定係大仆街
無得討論呀，你一係就屌老任，一係你就係任豚，cap你圖批鬥，依個就係高登依家既生態

其實無話咁二分法，唔係話信就信，唔信就唔信，可以覺得合理但存疑，通俗講即係信一啲唔信一啲

sony撐金和聲呢個版權賊就無問題

高登

你係咪有問題呀？？？
一陣人地又上黎紅色大將之風你對眼係咪睇得舒服啲？

話哂大家同路人
互相包容有咩問題

做人大方啲，人地講大將之風係讚緊你

你既狂熱程度絕對唔比索狗低

白貓又勝